如果元朗今晚有手足被打⋯⋯⋯

空穴來風未必無因，傳得出就肯定唔會冇事發生，元朗手足你地面對既係黑社會，但我地唔會再好似7月咁，我地已經儲夠經驗。香港人！報仇！如果屌你老母出刀，就同佢燒車燒村，俾佢地啲屋企人都感受下

睇住黎

曱近平

入何君妖數，講完

由狗屋開始

721 唔見人

唔好燒村，入面都有黃絲手足

村公所應該冇黃絲手足

講起都有啲面紅，香港人俾人蝦到上心口，到最後咩仇都冇報過！721有出過黎交代咩？拉幾件柒頭皮就當完喇？元朗你班仆街鄉下仔聽撚住，你以為我地仲有退路咩，冇呀，因為我地知道輸，就冇得再翻身，所以死我地都會攬住你

話拆祖墳 班人講咩話？

小心為上

班老黑收左皮啦
幾多唔妥黑警丫
做完嘢又要交人
無人會出師架啦
有邊個敢玩嘢丫

黑社會都係人
只為利益
無話唔怕死既
人地出刀
甘要諗下點保護自己啦

加油 不怕暴力威嚇 以暴制暴

收錢既仆街要跌錢先識痛
一定唔可以攪D鄉黑搵錢既地方呀
唔鼓勵咁做囉